有幾多人仲會睇書聽收音機睇報紙？

睇書

收音機
有買商台節目重溫

想 但仲未fight甩到手機
睇書過一兩分鐘就忍唔住攞起手機睇

人如其名

睇電子書

報紙十年前已經無睇了
收音機讀書時有聽過既

要幾錢881903睇live多， 冇錢買

小說？

試下熄左手機個上網， 就會有動力做其他野

始終都係鐘意實體拎住本書個感覺

睇書，有時一睇就睇到食飯都唔記得食，個代入感高過睇電子書好多

我會睇書

我仲會睇書

男朋友3樣都日日做
仲要睇報紙係鍾意睇實體唔係電子版

睇書
由細到大都冇聽收音機同睇報紙嘅習慣

朝朝一定開收音機聽新聞，咁早又要洗面刷牙換衫，唔駛望住個mon / 電視

朝早渣車會開收音機聽晴朗

一樣

Me too

文職 每日聽住收音機做野 時間過得好快